有冇巴打都買車or整車

開左間車房 細細地
想儲下客仔咁
有興趣私底下揾我啦

天窗去水位塞左整幾錢

咩車咩年份？

巴打間舖邊區

元朗

h1 車尾玻璃
幾錢

元朗咩位? 做唔做一般換油 ?

點聯絡

裝唔裝車機?

富豪換開門手抽位幾錢
換油幾錢

Morning 撞花左車頭 噴油幾錢？

咩位 幫襯下

內車門車窗制果到 成舊黃哂 同內車門有d皮甩甩地有冇得搞

有無得整冷氣

巴打有無tg pm你

爸打們D車都幾多小毛病

元朗車房 10間有9間湯

Ching 換尾燈ready燈幾錢？

手勢得唔得

換油都要比幾百蚊人換??

介紹下主要整邊d 野先啦
美容 維修 做開咩車種

點搵你呀

Alphard 電門神神地成日開一半就開唔到，同整冷氣！幾錢到？

點搵你先

可唔可以入黎搵你講下車經

元朗邊頭 有冇地址

岩岩翻左大陸
你又講得有道理
等我夜啲開過新post
介紹下主要整邊D，車種
到時候留埋telegram 方便各位揾我

好啦 如果ok 既都可以幫襯下你既

有無洗車？近我拎落黎洗下

新手想換下油同brake皮可否唔劏我

巴打有冇賣軚？

連登巴打有無優惠
唔求你打折 唔比人劏水魚都心足

有個軩漏漏地氣想換, 18吋, 幾錢?

迫力油？

整唔整電單車.
或者Diy換下油咁

Smart仔 識唔識？

w203 brake皮換油報個價黎

有無代驗車服務？
元朗人

元朗？ 比個聯絡方式黎好喎

咁點搵你呀

有冇聯絡方法呀

元朗好遠

到底比唔比聯絡方法

執左啦

香港島可以搵我

地址？

九龍新界可以搵我

想問下 dashboard裝greddy vision 過唔過到驗車？

頭尾車CAM 拉唔拉線?

二手H1有無